港鐵成功幫政府轉移視線？

無人再理人工島

成班港豬比人搶左一兆一句聲氣都冇
依加無得搭地鐵就呱呱叫

冇車返工就屌哂老母 俾人搶錢就唔關心

點睇

唔算，民怨係累積計

其實都幾難轉移

成萬億